眼光光

屌 我想訓呀

hi

訓啦柒頭

原來已經天光 日出好靚

星期六大家都咁早瞓

Hi

未眼瞓

我都未眼瞓，日日都係咁 唔知幾時死

好精神 啱啱又做咗份嘢